tsm中伏區

全部都係燈黎

成班仆街

Tsm都中伏 你買開中芯架

自從成班燈完跌左勁多

高位84，而家78

終於有人開

但一兩星期前好似係60幾

咁咪跌好多

未跌夠

去番6x先買

點解爆升完先入仲覺得會升

真 利好消息出曬 高位仲入博乜

Apple daily 0.2>0.6>0.9>1.6
總有人覺得自己入既係明日低位
睇你夠唔夠膽 同有幾多本錢

你睇apple 220 升到320 你以為佢好消息出晒啦
出埋業績 360又升到405 出晒業績消息 無喇掛？
轉眼又450

好既股票 如果唔係泡沫 /太貴 真係唔怕追

Tsm 3年橫行位45～60
依家先3成，但PE先26
真係叫高追咩？門生意仲要獨市得咁緊要 仲要有息派

我串緊自己咋 80.9@300 TSM又唔太洗驚既 市好 慢慢上返

科網最近唔掂，冇計

我78 @460
另外 台股有1手

帶芋

咁你咪strong hold

TSM本身就係慢牛股 當炒股衝入去唔割你割邊個？台股資金唔夠注定唔會坐火箭咁升，ADR個價長期都比台股拖低。